睇完《權力遊戲》真心覺得垃圾，《火影》係真正神作高質好多

雖然一套係劇一套係動畫，但如果比較兩者劇情，人設，同世界觀

《權力遊戲》啲角色全部不停扑野，做咩鳩?
每個角色都想上位，當得權力，但純粹係出於慾望，
呢個係非常膚淺，啲奸角就純粹心地差所以做仆制野。
何世界觀係好大，有唔同族人，但係毫無戰鬥設定，
大家砍來砍去，啲龍同彊屍又唔識出技。

《火影》啲角色想上位，全部都有自己理想，
帶土想創造理想世界，班想保護弟弟，初代想孩子安全，
全部反派做盡仆街野，其實用意善良，例如長門係想世界和平，
而且啲生物識出技，例如哈蟆識出仙術，尾獸識出尾獸彈

總結: 火影翻拍美劇既話，咩撚野權力遊戲根本無人會睇

咪搞
唔想套野D角色變晒黑人

《叮噹》啲角色想上位，全部都有自己理想，
胖虎想做歌手，胖妹想做畫家，大雄想不勞而獲，
全部反派做盡仆街野，其實用意善良，例如媽媽想大雄生性，校長想大雄努力讀書，靜香想沖乾淨啲見大家。
而且啲生物識出技，例如叮噹出空氣炮，小夫識出錢。

總結: 叮噹翻拍美劇既話，咩撚野權力遊戲同火影根本無人會睇

8尾黑人做都合理

火忍去到忍界大戰垃圾到暈
主角光環玩撚晒

火影真係令我顛覆"忍者"的定義

要拍都拍甲賀忍法帖

根本冇得比較

又幾好笑

權力遊戲早幾年我已經帶頭屌，不過水軍太多

火影佩恩之後我當完左

GOT 頭五季都係神級 去到標槍龍都未爛 係night king死後 再爛尾之後永不超生姐。火影就真係pain死左之後 就最好埋尾 主角光環同嘴遁真係好反感 長門由打自來也高智力試出哂佢啲底牌 到打木葉智力急劇下降 修羅無腦送頭 比木葉丸換一隻pain 餓鬼變青蛙 捉到第一次又有九尾 地爆天星捉到又有四代目出馬滿血復活 強行寫死長門

over over

忍者但係放魔法

係要拍都係拍對魔忍